大家諗下你地人生中受過最大的傷害，最大的痛苦係乜野

記得有個開槍黑警話佢開槍後受到的精神痛苦比在街上比人擲汽油彈更煎熬，聽完後我覺得人生最痛苦的時候從來都不是比人攻擊你肉體，在街頭上武鬥我們的確是佔下風，但要令黑警受傷害其實有很多層面可以入手，希望大家冷靜地集思廣益，諗下你人生中最大的痛苦同傷害係咩，諗下有無可能比黑警感受到同樣的傷害，令黑警痛苦極大化，大家一齊努力從呢個方向諗就會發現除左街上肢體衝突之外，我們其實仲有好多戰線可以打，可以持續令呢班黑警生不如死

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了